肥絲大隻，我睇你都係冇乜天份。。。

唉～冇天份

你泊左個好碼頭有冇泊埋右？